老細今日叫我用一幅圖形容佢性格

=我
=老細

老細：呀邊個邊個，你試下用一幅圖形容我性格！

我：下....

跟住我執筆起手..畫左幅咁嘅野

老細：😡😡😡你做埋今個星期唔洗返黎啦！

我：..........

我做錯d咩😭😭😭

狗公格

我只係想同老細講佢有9種性格

90後？

係

突破盲腸